{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047306",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 모네즈풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。滞在者の快適さのために最上の休息空間を提供する宿です。 チェックイン時間は15時以前と22時以降は事前連絡が必要です。 訪問者のレビューによると、家族連れの旅行に適した宿泊施設としてコンディションは良く、プールもあって大人が楽しめる場所です。 オーナーの親切なもてなしのため、休息を楽しむのに快適で、朝食は真心を込めて用意されていておいしかったです。 宿の内部は清潔で調理器具も十分で、食事の心配なく過ごすことができました。 位置もドイツの町から近くて魅力的で、ジャクジーの利用が可能だというメリットも高い評価を受けました。 宿泊施設では、個別バーベキューが可能で、各客室テラスでロマンチックな休憩が楽しめます。 バーベキューグリルのレンタルは1回15,000ウォンで、23時以降は利用が制限されます。 離れペンションは家族や友達と一緒に幸せを見つけることができる空間として提供されます。 プールビラのプールは常時埋まっており、ぬるま湯を利用すると追加料金が発生します。 露天風呂は15時から1時間無料でお湯を供給し、温度は好きなように調節できます。 朝食は無料で提供され、豊かでおいしい朝食で一日を始めることができます。 宿内での駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時以前と22時以降は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿のコンディションはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、家族連れの旅行に適した宿泊施設としてコンディションは良いです。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、プールもあります。大人が楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は真心を込めて用意されており、おいしいです。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどうですか？",
            "answer": "宿の内部は清潔で調理器具も十分に揃っており、快適に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどうですか？",
            "answer": "宿はドイツの町から近くて魅力的です。"
        },
        {
            "question": "ジャクジーを利用できますか？",
            "answer": "はい、ジャクジーの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタルは1回15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "離れペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "離れペンションは家族や友達と一緒に幸せを見つけることができる空間として提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールビラのプールはいつでも利用できますか？",
            "answer": "プールビラのプールは常時埋まっており、ぬるま湯を利用すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "露天風呂の利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "露天風呂は15時から1時間無料でお湯を供給しており、料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿内での駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 420
    }
}